大隻仔仔俾POPO捉走咗，點算好，好驚佢俾POPO強暴

做個gym都無端端俾人拉

隻抽啦

右邊含撚嘴